古人所講既仗義每多屠狗輩 大家知點解la？

原來以前D人咁有遠見

係到特別點名讚賞屠狗義士 徐步高

人如其名 除暴GO

遲D光復香港 我會捐錢起返間除步神社

俾香港人參拜

連登仔不服來辯

除暴高